補習妹妹唔識串China....

啱啱補習幫個細路溫默書
佢唔識串Chinese
我問佢 China點串？同China中國差唔多
佢話：
唔識，淨係識串香港，Hong Kong！

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊
條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

china咁重要都唔識
點同人講hong kong is not china

記住支那就識串China

教佢將個字斬開黎記
Chi / na
支 / 那

吾，一天，往大家樂午。曰: 白汁，飯取雞皇。價止二十六。

其售曰: 要配水止渴乎?對曰: 取百事。可謂，售之百事可取可樂。

吾無知售人道何，然吾對之非配水乎。其曰止三十 吾曰不，然售人曰吾是否電視觀?

侵其母 on99

支那咁垃圾緊係要黎串柒佢啦